沙田，火炭，大圍，馬鞍山洗車推介

上次跟巴打去牛頭角間萬緣洗得不錯
最重要佢收好夜
但小弟住沙田…請問巴打有冇推介

留名 另外有無車房介紹

留名

推 九龍灣遊行嗰日仲送咗一箱水同可樂 黃過香蕉

火炭尚車，開左差唔多1年，蒸汽洗車唔用化學野

梗係洗車俠啦

巴打有冇試過？

多謝巴打推介

11月2同11月3之後，整理左少少資訊，得閒可以入黎一齊傾下

幾錢?

公廁+水槍

我都係公廁+水槍...
住馬鞍山, 好多人會去泥涌個停車場洗
一黎多位, 二黎近公廁拎車, 基本上星期六日都有唔少人去果頭洗

唔好爆好唔好

係火炭就清靜d

留名學野

多謝你呀清
黎緊星期六日叫埋姨媽姑姐呀哥細妹再叫埋佢地D朋友一齊去洗車先

泥涌洗車好多蚊
同埋洗完嗰下轉番出西沙公路
好難轉囉

多謝巴打

痴線架咩
山水好多沙石
架車要補礦物質都唔是咁

，我屋企樓下洗算了

有 其實幾好
我試過兩次 第一次weekend洗 佢比較爆單
第二次約weekdays 前一日book定
唔駛現身 自動有人幫係搞掂 會影埋相留畀你做record
無水洗車 咩停車場都做到
本身都有啲淆無水會唔會爭啲
但overall洗完都ok乾淨

最緊要係 洗車界少有黃店